【突發】【重要】 元朗宣言上線啦

【元朗宣言】

正文:

2019年7月21日，香港發生了開埠以來第一次由政府策劃的恐襲。

數百名白衣人於晚上闖入元朗西鐵站，肆意襲擊站內手無寸鐵的元朗居民和香港市民，當中包括老弱婦孺和孕婦；甚至手持藤鞭硬闖地鐵車廂，向車廂內的無辜乘客不停施襲，現場尤如人間煉獄，慘不忍睹。

尤更甚者，香港警方在整件恐襲事件中竟然不知所蹤，任由無辜市民被身穿白衣的恐怖分子圍毆、虐打、羞辱。更有警員在元朗站內目睹恐襲事件後，不但沒有拯救市民於水火之中，反而轉身往站外方向離開。最後，警員在恐怖分子離開的瞬間姍姍來遲，並且整晚都沒有拘捕任何涉案人士。

至此，香港警察已失信於廣大市民，自甘墮落成為一群毫無公信力可言的烏合之眾；其執法的合法性已經蕩然無存，人人恥與為伍。

悲憤之中，吾等草芥唯有挺身而出，盡一己之力，『自己香港自己救』。

我們要求：
1. 警方公開為721縱容暴徒，罔顧市民安危的的卑劣行為道歉；
2. 盧偉聰與鄧炳強作為警隊之首，責無旁貸，必須引咎辭職；
3. 政府成立獨立調查委員會，查明警方在721元朗恐襲中的失職行為，並予以追究；
4. 警方立案調查何君堯先生在721元朗恐襲中的角色和責任，並且承諾會追究到底。

吾等呼籲一眾熱愛香港的義士同道，齊於7月27日昂首步入元朗，嚴正聲討禍港殃民的『警黑聯盟』，救我城於敗亡之中。

黑衣為記，天佑我城。

English Version

On 21st July, 2019, Hong Kong suffered from her first terrorist attack schemed by the government.

Several hundred personnel armed with canes, iron pipes and a variety of other weapons assaulted weaponless and defenseless Yuen Long residents and ordinary citizens including the elderly, children and even a pregnant woman. The armed personnel trespassed their way into MTR carriages and continued attacking innocent passengers. The hellish scenario was hard for anyone with a conscience to witness.

Furthermore, the Hong Kong Police Force went into hiding and kept silent while all hell broke loose, allowing terrorists dressed in white t-shirts to wallop, torture and humiliate passerby freely. Police officers were spotted on sight during the attack where they deserted their position by exiting the station, instead of protecting citizens as in accord with their sworn oath. Nobody was arrested throughout the night even after the heavily delayed arrival of the police.

HongKongers have already lost their trust in the Hong Kong Police Force. They have degraded into a band of notorious ruffians with no deserving reputation to uphold the law. It is a shame for us to have them as the officers of the law.

In the midst of our collective angst and sorrow, the sole option for us is to fend for ourselves despite our reluctance, as "HongKongers shall save Hong Kong".

Our demands:
1. A public apology from the HKPF for their blatant act of conniving the assault and disregarding the physical well-being of Hong Kong citizens;

2. As the leaders of the HKPF, Mr. Stephan Lo Wai Chung and Mr. Chris Tang Ping-Keung must bear the biggest responsibilities and resign;

3. An independent investigation committee must be found by the government, to conduct a thorough investigation of wrongdoing by the HKPF, with the Force being held accountable for their decisions and bearing the entirety of the consequences;

4. The HKPF must inquest the alleged corroboration between Mr. Junius Kwan-Yiu Ho and the organizations behind the 721 Yuen Long Terrorist Assault, with him being held accountable for his decisions and bearing the entirety of the consequences.

We implore our fellow patriots of Hong Kong to march on into Yuen Long (27th July ) and deliver our solemn condemnation to the "Evil Axis of Police and Triad", to rescue our city from the current plight.

Black be our Creed, Blessed be our City.

舊post:
【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

光復香港，時代革命

Push

支持

幫手推

推爆

推

「光復香港」「時代革命」

爬山兄弟
屠元結義

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

Pish

應該加埋5大訴求！

Gogogo

到時讀埋

pish

推 出師有名

Pushhhhhh

支特

五大訴求？？？

推啊

推呀

push

又宣言

出黎好過

Push!

出緊

推

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推上去

8大訴求， 缺一不可

光復香港 時代革命

PUSH

大家出街曬太陽啦

聞酸

句英文好型！

遲到好過無到

Push,

五大訴求 缺一不可！！！！！！！！！！！！！！

元朗要人

雙普選呢？

Up

push
最好每次遊行都有一份宣言

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

認同

推到革命成功！

Pushhh

鐘聲響鈴來留名

點解無雙普選？！？？？

PISH

推俾前線

提埋999熱線停止運作單嘢就更好
實在係警察系統大敗壞

推到俾前線

推元朗post

推到俾前線睇

推
黑警

Push
光復香港 時代革命！

推！

好正 pish

CLS 宜家無香港人會尊重 差佬個 不反對通知書 制度！

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

會唔會再重申五大？

塊

自膠 打錯 係推

絕對支持

光復香港，時代革命

天佑我城

推爆佢

Push !!!
Share俾身邊朋友呀!!

宣乜鳩言？五大訴求呢？

五大訴求同時進行

小心中聯辦旗下所派嘅黑社會/大陸人著黑色衫襲擊途人/村民

推!!!!!!!!!

up

踢走何君堯！踢走何君堯！踢走何君堯！

各位手足
萬事小心

有冇人向傳媒讀

幫推

推到有人讀

現場

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

推俾前線睇